有冇it高手整個app 防止義士被自殺

概念係例如手機超過24小時未解鎖，或被關機個陣就會發送訊號去server

又或者可能係遇襲個陣時，禁個制就會send到俾有dl個app既全世界人知佢有危險，類似之前颱風fb發起災害警報個d

全世界人都參與呢個app，on call 36小時

利申9up

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

telegram 有類似function 㗎喇

我想係一禁制
全世界人手機就響，之後就收到遇難者求救訊號
之後全世界9秒9衝去現場

不過要add fd